港共依家既抗疫情況係咪一句總結曬：：“一邊就狂中出 一邊就狂驗孕“

屌 又唔徹底封關 支那妓女反而容易入到黎
有錢富婆跳垃圾老舞群組又唔撚追究

你個比喻錯左中出好爽呀嘛但驗孕又緊張刺激
但戴套有咩好無曬驚喜feel 點令老人家心跳加速

1999